仲有冇人記得天與地嗰首年少無知

2019年聽翻依舊有共鳴